【武漢肺炎】德國715例0死亡

咁屈機
希望我唔會中回力鏢

零死亡率， 有隱瞞

新症就即要死
睇黎要沙林毒氣喎

先進國家都有一定吊命能力

你睇香港嗰個肺能力無晒 間硬輸100%純氧吊命

未死啫，之前睇過驗到病毒後平均兩個禮拜後先開始死人